有無人Ipad mini5 換 air3

月頭買， 買完覺得太細。
可以加錢換

我個部係mini5

Pusg

一係唔換
換air倒不如換pro

唔需要用到pro 。

幾gb ? Wifi定Wifi+Cellular? 咩色？

64gb.wifi

黑色

push

Puhh

2千同你收左佢

跟

邊有人會換

利申MINI5

係， 最後我二手賣左。重新買部